[魔性回歸]摩連奴：正在重建紅魔DNA

【體育】縱使曼聯目前成績不佳，但領隊摩連奴堅稱自己正在幫助球隊尋回他們的DNA。

曼聯周日將前往葛迪遜公園對陣愛華頓，但賽前已被榜首的車路士遠遠拋離14分，要縮窄差距，今仗不容再失。雖然自摩連奴（Jose Mourinho），紅魔成績沒有大幅提升，甚至數據顯示，較雲高爾時代更有所不及，但摩佬繼續為自己辯護，指正為紅魔尋回最強的DNA。

「我只在乎球隊的踢法，只要對我們的方式保持信心，並嘗試爭取更好成績，一切便在季尾有分曉。」摩佬表示，「我來到這裡是打造未來，用一種特定的DNA及風格去實現目標，這是我工作的一部分，但當然還有其他的目標，就是與成績掛勾。」

「所以，我不可能對現在的表現而高興，因為我總是對自己要求嚴格，對身邊和我工作的人也一樣，也希望球員和球會能對自己有所要求。我們現在已敢於壓過對手半場，防線壓得很前，中堅不再用人盯人戰術，而是區域聯防。世上有很多不同風格的戰術思維，但我們只要依照自己的方式，我從沒帶領過曼聯這樣能控球的球隊，也沒有帶過這麼能創造機會和控制比賽的球隊。」這位葡萄牙籍主帥續說。

雖然聯賽已落後他人，但曼聯周中剛在英聯盃淘汰韋斯咸，成功殺入4強，有望爭奪一項盃賽錦標來加強信心。

圖片來源 : ©AFP

拍大巴的DNA

摩佬表示，「我來到這裡是打造未來，用一種特定的DNA及風格去實現目標，這是我工作的一部分，但當然還有其他的目標，就是與成績掛勾。」

未來

打造熱狗二隊

魔性澎湃

未來隊

嘩 正呀

將我轟dna混入去
從此獌狗正式成為我轟私家雞